粉嶺流水響求快過8MB/s 家用plan

宜家剩係得8MB plan 用仲要實際得4MB，機都打唔到
有冇手足可以幫下我

介唔介意留個tg俾我 我幫你睇睇

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

屋企收唔到4G 都用到咩

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278